跟住落嚟搞9新城市個Page

記得搞TVB廣告商一役
有廣告業的智者講過（唔記得出處）
廣告商最驚乜嘢
係人哋亂咁搞9佢個page
同樣道理
今次唔可以咁輕易放過新城市廣場畀黑警入去拉人！！！
除咗日日Send email畀何少華
已有巴打Post咗佢張卡片
ericho@kaishing.com.hk
以後新城市廣場有咩活動宣傳
日日繼續留言提醒番係新城市廣場西裝友放黑警入去拉人
貼圖

繼續report個page等Facebook做嘢
起碼持續幾個月
等其他商場知道放狗入私人地方以後有排煩！！！

（香港人請入黎）說好的Be Water呢？？？

急